無忘警暴原唱改歌 《警暴狗雄傳》

無忘警暴 721 831 101...........

《警暴狗雄傳》(原曲：打雀英雄傳)

曲: 劉杰
原詞: 許冠傑/黎彼得
原唱: 許冠傑
改詞: 聲勢
翻唱: win

亂咁審 假證供 大眾打工仔呀沒法服從
亂咁拉 打餐懵 無能正苦警棍盡能力親共
為何要盡能力親共

落手 不放鬆 揼到手足口角愈爆愈紅
爛正苦 失心瘋 平民個個惱到面呀面都紅
紀律差 扮晒懵 三番五次警黑合作打攏通
721 無陰公 無良政府包庇任何事通容

路已封 真勢兇 踏進太子港鐵亂咁行動
恨滿胸 悲心湧 人人奮起抵抗共同誓跟從

偽證供 通過中 爛正苦D執法亂晒大龍

又訓斥 很不公 無能法院相信任何事搬弄

執多劑 把晒風 無需負責開槍打人喪扮懵

揼記者 冇證供 連隨砌幾劑呀露呀露兇容

博升職 誓跟從 一見市民落手就打滿頭鐘

唔做野 加人工 無能正苦相信何事通容

廿五億 通過中 爛正苦D執政亂晒大龍

亂咁洗 錢虧空 無能政府執政沒能力推動

查實是狗雄

----------------------------------
黃色聲勢圈- 一個純正黃絲平台
支持黃色力量-聲討不平.勢同水火

FaceBook : 黃色聲勢圈
YouTube : 黃色聲勢圈

推推

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

推

好聽既可以去fb like 下

疫情後同你死過